黃大仙有咩撤退路線？

依家冇咗地鐵？

向鑽石山方向行去彩虹九龍灣觀塘，向樂富方向去九龍塘旺角，向慈雲山方向去沙田

九東好多路可以走，放心，封唔晒

返屋企囉 應該好多住樓上

黃大仙廟後面有得上竹園同慈雲山...最好向鑽石山方向..慈雲山死路..竹園出番黎都係龍翔道

睇live有啟發

夜晚散水後有野做

向樂富方向去九龍塘旺角，向鑽石山方向去彩虹九龍灣觀塘，向慈雲山方向去沙田，向新蒲崗死路唔好去

咁多街坊你洗驚咩

咁多街坊，問一問佢地可以可以收留一晚啦